芝士愛好者

本人芝士新手 但最近食開巴馬臣同埋水牛
配意大利果醋 真係好撚正 想試吓法國文畢
有冇D乜嘢推介同建議？

西蘭花

brie/camembert 軟式芝士
試過跟蜜糖+合桃食 好好食
好似仲可以跟杏甫
另外有冇試過burrata? 水牛果類但更軟滑
跟醋/olive oil + 蕃茄 好正

camembert 好似好正 跟花蜜得唔得？
反而burrata冇乜點見
你平時喺邊度買？

花蜜唔肯定, 果種花味唔知夾唔夾
我覺得係蜜糖香味夾
burrata 我只係出街食過
大型超市都未必有

好 試下camembert先

放落口似食緊硬身的cream
有咩選擇?

百佳有樽醃山羊奶芝士好好食
不過賣得太貴

咩芝士都啱食

軟身嘅加落餅食正
硬嘅加蜜糖/杏甫都好好食

有無人覺得藍芝士臭到仆街一擺入口即刻嘔返出黎

試吓加果醋 仲正

可以試吓金文畢

發霉嘅都好濃味

brie好正
不過香港買芝士好貴，少食少食

呢隻cream得黎有少少微苦好回味

有冇人知邊度買芝士比較便

french brie配餅 食一噸都得

芝士真係好撚好食 但係好撚肥，每次行過見到都忍得好辛苦唔買

一田有間叫pata_negr_house有隻black truffle Gouda 好食到傻

去過荷蘭食gouda之後返唔到轉頭

CITYSUPER 有burrata 但係唔係芝士專櫃。係返普通奶類製品到,我成日食
BTW 我好鍾意食Gruyère

本身鐘意藍芝士，以前al forno有個四式芝士pizza就係落左gorgonzola，而家都回味緊

有時會買mark and spencer嘅blue stilton當零食咁食

今日去左一田/city super
無見到 可能唔太識英文加上又無認真睇
軟芝士個邊見得多係咩羊奶
btw啲芝士幾貴

之前係瑪莎買左塊comte cheese，好臭。反而英國芝士幾好